［成日Call車］有冇人有Lalamove或$50以上優惠碼

得$30

用gogovan 打new50可以減50蚊

新用戶call lalamove
打呢個code: DRUB75

首程即減$30元+$20回贈
之後5次 每次照減$20元

六次累積減咗$150
係咪好抵先 快啲Download啦

Promotion code: DRUB75